邊間多啲衛蘭嘅舊歌 neway 定 Red Mr

好想唱my love my fate 個啲舊歌

求同好

前衛

冇巴打知?

neway有114隻（咁當然有好多重覆），詳情自己down隻app睇
RedMr唔知

次次唱K 都點衛蘭 neway
Red mr 好少衛蘭

neway多啲

唔該曬咁多位巴打咁巴打們知唔知周國賢邊間多啲

neway得18首 唔知red mr點